某鼓油公司用動漫手法宣傳[鼓油少女]登場

又幾搞鬼喎

搵我？

咩叫鼓油？

樽豉油=佢D體液

鼓專用油漆？

對唔住柒左唔好推

Wow左

魔牙

一講到鼓油一定係佢

經典黎

梓貓

美極應該都整返個

仲以為講美味棧

說好的黑絲真人呢

梓貓買鼓油

畫風好舊

咁點睇棒J麵？

...

尋晚睇到 諗緊係咪有外來marketing人士想帶動新風氣